蘋果問埋晒啲無聊問題 被EMMA秒咗

6:00 開始

香港媒體真係垃撚圾

英文唔係好勁
係咪問埋啲問題抽人水？

屌 好低質既問題

羞家

問佢執妙麗二攤有無多謝人

毒果收皮

黎智英仆街死